[peter俾料] 大家有無聽過個都市傳說？

驚犬內部鍾意玩換妻遊戲？😱

好似話班驚犬高層幾喜歡玩散犬老婆😱

😨

唔通真係用職級避孕？😨